{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만바람의언덕펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約案内事項によってチェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 男女同室での宿泊は未成年者でも同性でも保護者同伴や同意がある場合にのみ可能です。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任が問われることがございます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典としてはメゾネットタイプのバーベキュー場が利用されており、炭とグリルは4人基準で20,000ウォンで利用できます。 また、有機野菜を召し上がる分だけ提供します。 ペンションの周辺には様々な観光地があります。 ご利用のお客様は順天市自転車、トソルギャラリーです",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過すると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は未成年者でも同性でも保護者同伴や同意がある場合にのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の紛失や毀損はお客様の責任であり、損害賠償の責任が問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプのバーベキュー場が利用できます。炭とグリルは4人基準で20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には様々な観光地があります。順天市自転車とトソルギャラリーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 436
    }
}